新年啦喎 提提你派利是比邊個保安

香港人！邊個對我地好，保護我地，我地就係自己人

好多個晚上睇住直播都好唔開心 但好想多謝一班挺身而出嘅保安。 門 我識自己開，但真正有需要保安嘅時候，就見真章。

我地有恩必報，除左多謝，新年最緊要利利是是。

先拋磚

安寧花園 一夫當關

唔知邊度 但呢個呀叔好好野，唔撚驚班死黑警仲話返佢地轉頭。唔好認錯人，其餘個啲剩係識拉佢走攞尾彩。呀叔比同事拉走都堅持同黑警理論

香港人同樣好撚記仇

麗晶花園個班冚家鏟管理公司搞到住戶比人拉

景林村個疑似黑警保安搞左幾個鐘都唔肯出示個保安證仲影返啲住戶轉頭，好似仲有個死肥西作為管理公司搞咁撚耐都攞唔到張證出嚟帶住戶遊花園

記得提身邊住嗰度附近嘅人呀

圖片來源：怪叔叔の散步道

大陸人保安好多都無操守
做盡卑劣事情
濫權以為自己大哂
佢地思維就係黑社會思維
唔好試圖理解佢地行為
因為你會發覺好嘔心。
點解會有啲咁嘅人存在?